[居安思危] 聽日會好盛大，但大家都要諗聽日之後

聽日六區開花 會係一場精彩既表演

但我個人比較擔心聽日之後大家會唔會以為係謝幕

如果可以的話會唔會出定整個十月既Schedule先會好啲

光復香港 時代革命！

自推自推

推推推

係 仲有105 106呢
個個END GAME上晒腦

唔好諗住 過左再算

我唔想大家每次完都係比警民衝突搶走成果
外媒報導係最大既武器
但三個月都過左, 相類似報導只會愈來愈麻木
所以
衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

我個人就比較保守
自訂幾個任務，任務完左就返屋企

每日任務還每日任務啦
但係都要有個主線任務先

每個星期申請遊行，唔批就繼續申請，直到批就再次出動，佢keep住唔批都係新聞黎，標榜佢打壓言論自由。
時不時快閃下商場唱歌，各區連儂牆繼續，呢d basis 和理非一定要keep住做，儲住人氣。
罷食，支持黃色小店個d長期野都要成日提住等d和理非都繼續做。
其他個別個人目標就自己決定啦

請問10月5、10月6有乜嘢活動

推